\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 19\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Sichten anzeigen \\
	\textbf{Ziel} & Alle gespeicherten Sichten werden an den Client gesendet.\\
	\textbf{Vorbedingung} & \requestHasBeenReceived \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Eine Liste mit allen Sichten wird zum Client
	gesendet.
	\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Server ermittelt alle Sichten.
							  \item Er erzeugt eine Liste mit den Sichten und den
							  enthaltenen Klassen.
							  \item Er sendet diese Liste zurück.
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}